有無人成日曬時間做啲電腦一秒做完既野？

公司啲人同機都係on99

明明用excel 一秒做得完既野就花時間慢慢用人手改, on99

唔係咁點扮勤力呀

最慘係明明知道個快方法， 但比老鬼禁住 ， 所以要跟佢啲死蠢方法

啲老鬼仲要人工幾皮

太快做完，下一樣就會嚟

咁未冇得升囉
利申 公司最低層

你做太快顯得老屎忽垃圾仲憎你

如果間公司係咁 我一定遲工
咁樣做野法 個人都會越做越落後

我日日番工就係咁
好似識得做快d有罪咁

屌 一時三刻走唔甩

先用一秒做完 再扮未做完學埋佢d野 我當年就係咁